當勞侵玩完了，係時候清醒過來，加入中共

而家已經無可能同中共對抗
不如直接加入佢哋
都有可能生存落去

究竟侵侵仲有冇機會贏返
係咪發夢咋⋯⋯

你同攬女團隊寫封信俾美國國會咪得囉

其實真係估唔到會咁撚黑暗
原來美國一直都真係俾deep state 控制

侵侵輸咗俾一個邪惡組織
我希望佢會有奇招應付

1-打殘中國斬殺全部政治局常委
2-發動內戰清除左毒

侵係醒嘅而家就nuke鳩支那，唔死都全部核幅射
然後一月落台俾拜燈，睇下拜燈敢唔敢接

拉

拉你老母咩戇鳩仔

你估想入就入到

?有咩問題